{
  "Overview": "종합",
  "Empty": "미사용",
  "Locked": "잠김",
  "built": "건조 완료",
  "Construction": "건조",
  "DevelopSuccess": "{{name}} 개발 성공",
  "DevelopFailed": "개발 실패",
  "ImproveSuccess": "{{name}} 개수 성공",
  "ImproveFailed": "{{name}} 개수 실패",
  "mission complete": "원정 성공",
  "Expedition": "원정",
  "Morale": "피로도",
  "Others": "그 외",
  "Return By": "귀환 시간",
  "repair completed": "수리 완료",
  "Finish By": "완료 시간",
  "Docking": "입거",
  "In progress": "진행",
  "Completed": "완료",
  "Empty quest": "미수주",
  "To be refreshed": "정보 갱신 필요",
  "Browse your quest list to let poi know your active quests": "임무 화면을 열면 임무 목록이 갱신됩니다.",
  "QuestLimitMsg": "「사령부 요원」을 사용하면 한번에 받을 수 있는 임무가 늘어납니다.",
  "Quest": "임무",
  "Ships": "칸무스",
  "Equip": "장비",
  "Admiral [Not logged in]": "제독 [로그인하지 않았습니다]",
  "EquipSlotFull": "장비 여유공간이 없습니다.",
  "ShipSlotFull": "함선 여유공간이 없습니다.",
  "EquipSlotWarning": "장비 여유공간이 {{count}}칸 밖에 남지 않았습니다. ",
  "ShipSlotWarning": "함선 여유공간이 {{count}}칸 밖에 남지 않았습니다. ",
  "Fleet": "함대",
  "Attention!": "경고!",
  "is heavily damaged!": "대파한 함선이 있습니다!",
  "No data": "데이터 없음",
  "Resting": "회복",
  "have recovered from fatigue": "피로도 회복 완료",
  "Total Lv": "총 Lv",
  "Fighter Power": "제공",
  "Minimum FP": "최소",
  "Maximum FP": "최대",
  "Basic FP": "무보정",
  "LOS": "색적",
  "Formula 2-5": "2-5식",
  "Fall": "가을",
  "Legacy": "구",
  "Formula 33": "33식",
  "Repair Time": "수리 시간",
  "Ready": "준비 완료!",
  "Retreated": "퇴피",
  "Repairing": "입거중",
  "Resupply Needed": "보급 필요",
  "In Sortie": "출격중",
  "Ship tag": "출격 제한",
  "Slow": "저속",
  "Fast": "고속",
  "Fast+": "고속+",
  "Fastest": "최속",
  "Next Practice": "다음 연습 리셋",
  "Next Quest": "다음 임무 리셋",
  "Next QuarterlyQuest": "다음 계간지 임무 리셋",
  "Next Senka": "다음 전과 마감",
  "Next EO": "다음 EO 리셋",
  "d": "일",
  "h": "시간",
  "m": "분",
  "s": "초",
  "Next": "Next",
  "Total Exp": "총 경험치",
  "Standby": "대기",
  "Sortie": "출격",
  "Defense": "방공",
  "Retreat": "대피",
  "Rest": "휴식",
  "Range": "행동반경",
  "Fatigued": "피로",
  "Empty Slot": "빈 슬롯",
  "Relocating": "배치전환중",
  "No Action": "미출격・방공",
  "AACI": "대공컷인",
  "AAPB": "대공분진사격",
  "Battle Ship": "전함",
  "Akizuki Class": "아키즈키급",
  "Akizuki Class Kai": "아키즈키급改",
  "Akizuki Class Kai 2": "아키즈키급改二",
  "Kongou Class Kai 2": "콩고改二",
  "Shot down": "고정 보너스: {{count}}",
  "Modifier": "변동 보너스 배율: {{count}}",
  "AACIType": "종류: {{count}}",
  "Max shot down not reached": "최상위 조합을 충족하지 않았습니다.",
  "OASW": "선제 대잠",
  "At least one ship in your fleet has not been locked": "少なくとも1つの艦娘は出撃札がついていない",
  "Event ship locking warning": "출격 경고",
  "Lv": "Lv. {{level}}",
  "RemodelLv": "다음 개장 레벨: Lv. {{remodelLevel}}",
  "RemodelReady": "개장 가능",
  "TotalExp": "총 경험치: {{exp}}",
  "NextExp": "Next: {{nextExp}}"
}
